垃圾連加特 入一入黎

迷lin注定失敗
迷lin落地獄
迷lin不得好死

肯還返個名俾香川未

唔好屈得就屈